終於甩P了⋯⋯

仲未甩

用左幾耐？

原來我都甩左

咁易甩

剛好180日

你也可以的

仲有三個月甩

唔係90日就甩咩